{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_023745",
        "source": "도서",
        "writer": "파란달",
        "ISBN_ISNN": "978-89-8827-456-9",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "디저트가 맛있는 스위트 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2009-01-19",
        "domain": "음식점",
        "title": "커피내리는고냥"
    },
    "text": "申し訳ございません、当分の間、週末は営業しておりません。 営業時間は日曜日は休みで、平日は10:00から18:00までです。 祝日も休みです。 土曜日と祝日、そして臨時公休日も休みです。 メニューとしては、ビッグサイズのアアが4,000ウォン、アメリカーノ(Hot/Ice)が3,000ウォン、アカフェラッテ(Hot/Ice)が4,500ウォン、カフェモカ(Hot/Ice)が4,500ウォン、キャラメルマキアート(HOT/ICE)が4,500ウォン、そして搾汁エードはレモンとグレープフルーツの2種類で購入でき、価格は5,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は平日の10:00から18:00までです。"
        },
        {
            "question": "週末は営業していますか？",
            "answer": "申し訳ございません、週末は営業しておりません。"
        },
        {
            "question": "日曜日は営業していますか？",
            "answer": "営業時間は日曜日は休みです。"
        },
        {
            "question": "祝日は営業していますか？",
            "answer": "祝日も休みです。"
        },
        {
            "question": "土曜日は営業していますか？",
            "answer": "土曜日も休みです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノ(Hot/Ice)は3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アカフェラッテの値段はいくらですか？",
            "answer": "アカフェラッテ(Hot/Ice)は4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェモカの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェモカ(Hot/Ice)は4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キャラメルマキアートの値段はいくらですか？",
            "answer": "キャラメルマキアート(HOT/ICE)は4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "搾汁エードは何種類ありますか？",
            "answer": "搾汁エードはレモンとグレープフルーツの2種類あります。"
        },
        {
            "question": "搾汁エードの値段はいくらですか？",
            "answer": "搾汁エードの価格は5,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 198,
        "QA": 299
    }
}